Tinder。想講聲對唔住

係tinder約左個男仔食lunch
臨出門口我ex突然出現係我屋企門口
問我要去邊 比佢發現左約左tinder男仔
佢好嬲搶我電話unmatch左邊友
我冇任何方法搵翻個個男仔
雖然只係TinderDate我好on9
但真係想同佢講聲對唔住
希望佢見到啦

#水泉澳
#電影

點解要理你個ex

唔緊要
我黎，你add返我
Tg: skin01

唔緊要啦 我約過第二條女爆房咋嘛

#水泉澳
#電影
水泉澳好似係支那種集中地

我on9唉

係我就唔撚理佢，佢係好癡身個種？

超級癡

一齊左幾耐，幾多歲我都預過

劉明

臭雞